熄得電視， 法國贏梗

法國贏梗
格仔軍可以登機